%\documentclass[10pt,a4paper]{article}
%
%
%\usepackage[spanish]{babel}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage{geometry}
%\usepackage{colortbl}
%\usepackage{longtable}
%
%\geometry{tmargin=1cm,bmargin=2cm,lmargin=2cm,rmargin=2cm}
%\begin{document}
\begin{center}


\begin{longtable}{|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|}

\hline
\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{{\bf {Descripción del requerimiento:}}
   Almacenar documentos para su descarga   } & 
     {\bf{ Estado:}} & Análisis \\
\hline
\bf {Creado por:} & 
	Maria Andrea Cruz   & \bf {Actualizado por:} & Felipe Vargas  \\
\hline
\bf {Fecha Creación } & Marzo 31 2011 & \bf {Fecha de  Actualización }& Abril 2 del 2011\\
\hline 
\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{\bf Identificador} & \multicolumn{2}{|p{6cm}|}{R07} \\
\hline
\bf {Tipo de requerimiento:} & Crítico &  \bf{Tipo de requerimiento:} & Funcional\\     
\hline
\bf Descripción &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}
{ El sistema debe de proporcionar la manera de acceder a los archivos que se encuentran almacenados en el disco duro y de los cuales en la base de datos se almacena su ruta en el sistema host para poder realizar la modificación de ellos si es necesario y el envío de una copia de este al usuario que lo este solicitando , además, el sistema debe permitir que se agreguen más documentos al sistema por parte de usuarios que tengan como perfil administrador o catalogador..} \\
\hline
\bf Datos de salida &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}
{ El sistema proporciona una copia del archivo al cual se hace referencia y es enviada al usuario solicitante.} \\
\hline
\bf Resultados esperados &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}
{ El sistema se ve estimulado ya que si el documento enviado al usuario le fue de utilidad este continuará con las búsquedas en la base de datos para solicitar más archivos de su interés.} \\
\hline
\bf Origen &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Documento de descripción del problema.} \\
\hline
\bf Dirigido a  &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}
{Catalogador, administrador.} \\
\hline
\bf Prioridad &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{5} \\
\hline
\bf Requerimientos Asociados &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}
{\begin{itemize}
	\item R08
\end{itemize}} \\
\hline
\multicolumn{4}{|>{\columncolor[rgb]{0.8,0.8,0.8}}c|}{\bf Especificación}\\
\hline


\bf Precondiciones &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}
{El sistema debe tener acceso a la base de datos la cual proporciona información útil acerca de la dirección del archivo que solicita el usuario así como una interfaz sencilla con las opciones para la descarga. } \\
\hline
\hline
\bf Poscondiciones &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}
{El sistema muestra una interfaz referente a la culminación de la descarga y guarda los registros de dicha descarga ,el sistema reconoce que se ha descargado un nuevo archivo de la base de datos lo que será de utilidad para un usuario que estaba interesado en dicha área de interés. } \\
\hline
\bf Criterios de Aceptación &\multicolumn{3}{|p{10cm}|}
{Criterio de aceptación del requerimiento} \\
\hline

\end{longtable}
\end{center}

%\end{document} 